(扮工動物園) 入黎比個plan我呀之星期一 (2)

吹, 繼續吹

個topic名
仲繼續啊？

我要騙子plan

技窮 無plan

無限食糕plan

plan繼續plan

今朝寫guinness都唔關guinness 事啦

食飯啦

瞓覺先

一齊

好啊 你過黎搵我囉

睇緊演唱會飛

出面個天黑曬

過緊黎

適合瞓覺

有咩plan呀

請出招

今晚send相比我

我都想 一陣仲要做野

Lm

仲有半個鐘訓陣先

門姐你都唔使瞓

食完飯好眼訓

睇邊個.?

又係你話度...

而家啦

老灣有無plan?

瞓完好似仲眼瞓

老灣

未瞓夠就醒個下仲眼瞓

極需要放假休息

出下plan 會精神D

我都想放假

未好返晒 腦閉塞緊
諗唔到野

好眼訓....

訓醒啦

成腦都係摟屌裙黑絲

飯爸你

呢個係秘書講架..唔關我事..

再加埋戴眼鏡

秘書！糕公公J緊你呀！

下雨天

我唔太好眼鏡娘

總掛念從前

戴左眼鏡有咩特別?

男人係咁

咪係, 無計

得四樣野：
幾時換iphone 既plan
電話plan upgrade既plan
幾時放假既plan

蟲蟲

球場上那可愛片段

成個feel唔同左架

突然又爾一年

我真係唔係好明

各有喜好

upgrade 電話plan 一個月貴約$80
iphone trade 補$1xxx~3000
射波=$1xx

咁上身要著咩?

西裝
btw 又係時候要召喚北川內富

著得正式

都要透明雨衣算

AV feel

白色透明恤衫

連近視都比人話AV feel....

女教師

保健室

大家朝早真係high 過頭
而家hangover

眼鏡女教師
係眼鏡有av feel 近唔近視我鬼知咩

如果呢個係秘書....

見美極plan 反應幾好, 嚟個Post 2 第一擊

得返D 仔晌度吹

我 就係要呢d

我遲下可能有機會見

你得閒啦.?

放完plan就留低我地

會差好遠

做乜撚野

繼續放plan

可能已經有生意

今朝笑得好開心吖嘛~~點可以俾佢停

pmpm 夠唔夠300lbs

出晒去做生意所以無人上嚟

手慢冇

冇可能 我出左咁多plan 冇人搵我

睇到瀨尿牛丸笑左

Review 一下再出過

我明

你係咁二數吓有咩plan?
今朝混戰咁, 已經唔記得邊個出過咩plan

緊身小背心

淨笑收100

又學豬豬

300lbs 就唔止呢個價啦

紅色眼鏡

圖片只供參考

唔知 求其搵

接到手軟

咁透明T-SHIRT

借嚟改

係咪比我嫁?

勁無誠意囉

喂

證明我好有諗頭

不了

唔夠?

睇完就當運動左

more

同香媽一齊講減

鳴~~

係喎, 唔記得你係段分鐘計添

你不如copy & paste 然後改, 都唔好就咁改我個reply 吖

你join 呢個plan 就有~~
見你本身係公主, 送多一個俾你

賣相都要錢

口號嚟

地平線都有線呀

愈黎愈平

原來已經有老闆幫襯仲要約聽晚

送粥一流

不要迷戀餃餃

豬公: 你即係玩9 me jei

餃只是個傳說

我通常就咁食

元朗大把好野食

肉鬆蛋卷

2個ptgf 約食飯

講起, 好耐無整過

唔做你生意呀

要搭車, 不了

真係減3蚊㗎

識幫襯一定幫襯餃餃

行apple store

肉鬆飯焦

我想問係唔係好大雨

邊區?

講起
3台228無限要打孖上

同我哋啲 pt business men/ladies 無關

去摸吓部M 字額先

唔講plan就靜哂

用耐左就慣啦,換機啦

撚下iphonex

蟲蟲： 唔錯喎⋯⋯碌卡買囉～

yes

iphonex 不在換機之列

iphone8 算啦

唔該 不見天日好麻煩

可能下年剩係得X2

8 我仲係鍾意用touch id
face id 真係唔太想用

Touch ID 都係去到iPhone 7 先叫成熟
咁就轉左Face ID...

可能又開始寫緊plan

仲用緊6 個touch id 都成日神神地

今朝真係睇plan都

柏宇

我都有用6
個Touch ID 直頭係廢

虎哥識d野

1日幫襯1個

今朝笑到好醒晨~~
我而家係咁中眼瞓

7+ touch 1d 好用喎~~
每日都用好多次~~

6真係廢, 7好快好敏感

放我走

rich~

人夫